Bravery Chronicle 轉台開post [1]

[br]
Bravery Chronicle ブレイブリークロニクル中玩家會作為カリス寫下自己的英雄譚，還要去尋找擁有救世界的關鍵鎖匙的三賢者之一 アステラ。玩家途中要打倒一路上名為 デストール的魔物，玩家需要盡快找到 アステラ。[br]
[br]
官網：
Twitter：[br]
wiki 攻略：[br]
wiki 推薦參考陣容
[br]
下載連結
ios：
an：
an：[br]
好友登記：
好友名單：[br]
[br]
每日限時活動
錢：07:00 至 09:00
寶石：12:00 至 14:00
職業石：17:00 至 19:00
Raid：11:00 至 12:00 及 19:00 至 20:00[br]
每週限時活動
討伐隊：Sun 23:00 至 Sun 22:59[br]
每日任務
1) 金礦收集1次
2) 主線帶朋友入場1次
3) 主線入場3次
4) 時空之場入場1次
5) 錢關入場1次
6) 完成以上5個每日任務[br]
每週任務
1) 裝備鍊成1次 (升 Rank)
2) 裝備強化5次
3) Unit 強化5次
4) 技能強化5次
5) 每日任務完成25次
6) 完成以上5個每週任務[br]
每月任務
1) 抽人15次
2) 抽武10次
3) 角色突破1次
4) 每日任務完成100次
5) 每週任務完成15次[br]
開 Post Template：